其實今日poly有冇手足比狗咬？

好似冇咩傳媒報導

推

黑警玩法係搵汽油彈
吹到入面係軍火庫好危險
然後先盡快派兵清場

我有一問 點解唔處理左先 要比佢入黎搵

差佬封左兩座 唔俾記者入 分分鐘手足被輪姦毒打自殺

個個掛住感謝美國
都唔記得手足重困係poly
而且仲要有狗係度 預計星期日撤離
肚餓 要去洗手間個陣點算

今晚8點有理工打氣會咖 點解無人提

逃兵左啦仲邊有人

個個去晒中環
Poly手足變condom

有手足被狗搵到，一定變浮屍

依家封緊？

撚

你都on9

因為入面有警甴扮人

就算清晒，佢都搵到㗎
你明啦

啲汽油幾日都唔用，又會百幾支咁整定喺度
放埋一齊方便佢pack 箱運走咩

記者會昨晚講左可能係就地解決
。。。。。 驚警察隨時爆入

我都係啱啱睇電視先知有
場運動一有好消息就唔見晒行動post

PISH

好擔心d狗入去做咩

上次中大三千幾，今次理大一定吹到過百萬枝，威力足以將尖東一帶夷為平地！

幫推

問左好多人無消息

想知

唔好講到愛丁班人唔記得班ploy手足
而係大家都唔知做乜先幫佢地
成個局勢係死局poly果度

藉口啫，佢總會作到理由
今朝now新聞講班狗一入poly就入building搜查，仲唔俾記者入，而啲「危險物品」就一直喺陽光底下無狗處理

收皮啦好嗎？

又話約一萬枝汽油彈
需要用24小時先可以掉得曬
Goodest logic

我都想知

真係有隨意門！？定係識隱身

一話搵到氣油彈，就會成日聽班藍屍講咩好大殺傷力、軍火庫、武力同恐怖分子差不多... 乜乜乜
我笑而不語
班藍屍垃圾究竟知唔知氣油彈係乜.....
相比起氣油彈，催淚彈其實更加大殺傷力.....

pish

大條道理話有堆危險品
25 警放